[珍惜身體，學懂反抗]放棄連儂牆

見到幾條片既年青人比人打唔知點保護自己
連身邊朋友都唔知點保護戰友
連儂牆係好，但首要識得保護自己
唔好比人打，唔好比人非禮，唔好蝕章
最重要自身安全，千其唔好有一絲期望警畜幫你，乜都靠自己
對方人多屌你，自己夠大聲，唔怕就同佢鬥屌
如果自己斯文就撤退為上
識得及時走，係好考判斷力
之後重整旗鼓，call齊人馬先迎擊
平時小組行動起碼四人一小組
行動前大家要商量目的，遇事故點一齊處理，一齊撤退
依家大家面對唔單止係淋病，警畜，仲多左班暴力盲毛，呢班友只會屌人同郁手郁腳，即係爛仔交。所以較和平戰友未必應付到呢啲盲毛，所以建議撤退最好，特別對方人多蝦人少

利申：做過卒仔
珍惜生命，一樣要珍惜身體